我爸爸都想出來721遊行

但佢問我到時會唔會衝

我應該點答好

照顧屋企人重要啲, 由其帶住第一次去既人

答佢： you 衝， I 衝

佢睇到沙田遊行，警察的不公義所以想企出來

衝唔衝都可以出

要陪住佢慢慢行，沿途導賞。

景點
1 銅鑼灣連儂橋
2 警總
3 太古廣場

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post 上熱門
和理非企後面都出！

世伯如果年紀大 你就諗清楚啦

咁你本身係諗住點？
唔理衝唔衝都出咗嚟先，帶齊野

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

唔理沖唔沖721金鐘

到時自己揀

要量力而為
一齊黎一齊走

如果有事就叫世伯走先！

如果係咁我覺得你同你老豆留係中後線好過 唔係前線先有貢獻 始終味出過有一帶住點都好啲

和理非都可以出黎遊行㗎嘛
唔好勉強自己就得

幫佢買多套頭盔豬嘴眼罩，唔衝都有需要，量力而為